[BNO問題]幫老豆續BNO，但唔知依家做到邊

4月中幫老豆續返本BNO，個時用平郵要2個月，但睇返Email都未知做到邊，有冇邊到可以睇返

師兄你login番HMPO “track ur passport application” 睇下

咁係咩情況，唔該師兄

應該係未收到documents
郵政嗰邊有無tracking? 知唔知個件咩status?

家下肺炎寄嘢係會耐啲

張單唔見左聽日打去問問有冇得track，等左3個月啦希望唔係收唔到啦另外有封email 如下:

COVID-19: In line with public health guidance, we are working with fewer staff. We are sorry that it will take longer than usual to process your passport application. Please do not contact us about progress: this will help ensure those who need us the most can get in touch.
係冇寫明個名，因為我仲幫埋我媽整緊，又係未有消息

搭單問，我老豆有BNO，但未續同埋唔知係咪with child
有無得幫佢check咗有無with child先決定續唔續？
利申：老豆七老八十唔會走，係想睇下我有無得補申請

『薪火post』BNO 續期資訊(77) 香港保衛戰 之 黑帝君臨 Revenge of the xi

呢個係auto EMAIL 話你知佢哋冇咩人手 個個都有
『薪火post』BNO 續期資訊(77) 香港保衛戰 之 黑帝君臨 Revenge of the xi

師兄打俾郵政check check先
祝福你

BTW, 薪火post is the best

Latest👇🏻
『薪火post』BNO 續期資訊(93) 睇頂置

少少錢都慳 呢D就唔好平郵啦

今日收到message話收到啦~唔該巴打